有冇人有用漱口水?

最近買左一枝250ml既李施德林試下效果
想問下沖完之後可唔可以即刻飲水?

咩都唔使做

等幾耐先可以飲野食野?

其實點解用完漱口水之後半個鐘唔食得野？
咁食完野用又有冇問題？